1753 #沙田 凱悅酒店 #大學站 3 豬籠車

1753 #沙田 凱悅酒店 #大學站 3 豬籠車

驚呀？唔好結囉

驚就唔好擺酒

去賀佢結婚又唔比？

公器私用正仆街

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

7/9機場更新 求求大家

納稅人既錢就係咁樣浪費

可想而知幾撚多mon狗 死黑警屌你老母

如果我係賓客都唔去了

mon post狗*

酒店正門，客lift有超夢夢捉

嚇親啲長輩啦

呢個真,比人拉左點算

如果想入酒店注意！

ballroom同自助餐間餐廳叫cafe係同層
職員問你去邊答去食buffet就得

驚就唔好請飲

結婚結到有狗睇場，條女同隻狗結婚仲敢唔敢見人
第日可以同佢仔女講，你老母俾狗屌

推

食返粒催淚大家感動下啦好嗎！

驚咪唔好結婚囉

啲賓客一定覺得好安全

希望唔好結婚結到出防暴出催淚彈出布袋彈啦

手足要開警車飲，認真on9

著住gear賀婚禮

喊唔出？食催淚彈啦

唔知今日有幾多唔係狗嘅賓客

結婚結到咁肉酸

去食buffet

都要睇下個廚房佬點煮既

現場既賓客聽住，你地參與緊一個未經警方批准既集會，已經干犯非法集結，擺低你即禮金後立即離開

新郎打傷人
新娘救唔救人好

Call埋衛生署la 咁危險
會唔會有人食食下發現可疑人物要打999呢？
有就要記住全體賓客搜身抄牌la

嘉賓們，我地今晚有tg放題
大家盡情食啦

我預言
完左婚禮 佢地用警車接家屬返屋企 公器私用

公器私用
祝你年年有今日，繼續帶帽

我係賓客真係人情都慳返

宴會廳有條秘道可以上太空 黎到教你地

on撚99

如果我係賓客真係唔敢食啲野 容乜易廚房加料

啲狗已經入左酒店mon cctv

印左婚紗相未 想幫手派！！

黎啦，搞大佢最好

Laugh bird

呀新郎射手足喎
我地射返新娘啦

催淚彈當禮炮？
好感動，感動到喊

今次結唔成咪下次囉

一定

成個連登咁多個post講隻狗婚禮以家酒店業又咁撚多後生 肯定會加

睇下有幾多巴打去先講啦

投訴用警車私用車來賓

去飲去到要坐狗車

你去埋我o個份

出防暴射殺觀禮人士

係馬尿水擺酒擺到流馬尿

大埔公路不嬲都係交通黑點黎

凍撚水個個都識

各位手足，同我影清楚去飲人士個樣

老人家實覺得唔好意頭，
分分鐘外父外母極反對同狗結婚
玩大佢囉

唔爭在mon 埋廚房 你知啦 唔睇住點知會唔會加料

我食住buffet 賀佢地對狗男女

真係好多mon post狗

叫狗狗自己煮返

講真，比我都覺得醜，結婚結到啲來賓咁驚

笑左

嗱 畜龍蛇 咪話我地連登仔唔幫你 爆晒料你帶緊綠帽 咁都仲要結？

死喇，今次啲狗頭都大埋，射唔射tg好呢

啲唔係狗嘅賓客心諗：我諗住黎食餐飯，都要食tg???? 我生不入官門，死不入地獄，為左賀你兩條冚家產，攪到要我上龜車

廚房佬都藍？

有聲

TG煙花供賓客欣賞

咁多白色車，做白事呀？

今次無論做乜都死

去得飲一定係狗/深藍

佢地應該真係會叫其他狗唔好結
隻隻狗配種都要出動一次

千其唔好射TG

你唔係個度出現咪冇事囉
驚就唔好結婚

會唔會自己伙記唔洗俾人情都有得入？

真係好撚大官威呀

頭盤有Teargas食咁特別

廚房 侍應 部長
就連洗碗果個都係黃絲
你班狗點玩

走喇仆街 全香港都唔歡迎你地呀

咁賤

報料果個一定會去食花生

生不入官門
你叫班老人家坐狗車,事後一定屌撚柒你

1. 灑溪錢
2. 撳火警鐘
3. call白車

婚禮要見紅先喜慶

暴大生呢

警方都講，驚就唔好出街。

新郎哥飲唔飲雞尾酒

所以成日比人一早部署好晒

黑警有特權，仔女返學有護送、結婚又有保鑣

暴大齊慶賀

雞犬不寧？

結婚會場整粒催淚彈山埃嘆下

一生人一次，祝佢地有個難忘的婚禮
oh sorry，佢地可能唔只一次

咁樣公器私用浪費納稅人錢都得？

結個婚都咁大陣仗
一定好難忘
下次唔好揀黑警啦

咁快收到情報，仲要有布防呀？
721咁多市民報案都仲要遲39分鐘呀？

驚就唔好出街啦
驚就唔好結婚啦

嘩好撚驚

一個黃就夠啦 唔知邊個中招

會唔會有tg buffet

今朝先開始講話搞鳩你就即刻做野
黑社會斬人打人就默許佢地
屌你老母死黑警！

淆底唔好結

最好要賓客查身份証先入得吖嘛

柒唔柒啲呀班狗

FC by popo. 真係狗男女

食buffet

成班牙蛇有冇帖架不請自來

好吉利

驚呀？驚未唔好結囉

結婚結到咁撚慘ge

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

驚就唔好結婚

收到風有人已經混左入去，準備放煙霧

小心一定好多狗，一嚟就拉你非法集結

黎得就預咗

結婚有警車接送，做狗真係大撚晒

我見東鐵好多人大學站落
做咩事呢
個個戴哂豬咀

報消防話違反消防條例咪得 條走火通道擺左好多野係度 利申返過宴會部

改食TG放題.

On9
死黑警
飲凍撚茶啦你

好惡

結婚結到咁樣衰
一世難忘

阿爺重未到既
佢比防暴打到爆晒江，撳左係酒店門口呀

叫班狗圍住佢囉

人地突登叫 3 架豬籠車黎車佢地一家人，
咁快 d 一齊去慶祝，
過左吉時就唔好啦！

驚咪唔好結囉

去撒溪錢啦

粉火對出兩架豬籠一架衝鋒，咩事

屌你老母臭閪 呢d就有狗
721 死撚左去邊

我都見，估唔到真係玩咁大

驚就唔好結婚啦

會唔會有live

Book咗6位食buffet

番cu姐

喺門口大叫有速龍 走呀

我都見到

人地結婚一定要恭喜咩 如果詛咒佢 犯咩法例🤔🤔

啱呀 睇條姣西個樣都要嫁幾次

知唔知咩事

咁多襟兄弟去飲啊

唔知啊，岩先等車停正係我前面

沖去大叫 走呀 黃撚左喇！！ 又犯左咩例

612pm 6豬籠2衝鋒喇

古代人踢花橋，佢哋就踢豬籠車

食buffet行錯路犯法

係咪任食鵝肝焗龍蝦
幾錢一位

驚就唔好結啦

最好佢3部豬籠入面D popo全部full gear 一次過衝曬入去
呈獻一個最難忘嘅婚禮俾對新人

有個喜字係車度架。。。。。
車頭仲有相片架。

想過搶新娘 我差點講真

現場開人情

比得少 就食一棍

驚就唔好結

嚇撚死班親戚

利申 我就去上水嘅

一陣四大長老食過期生化武器點算。陣間同晚做埋白事。到時請魔術洪金寶出黎。

Surprise?

就係想佢出
比一個難忘既婚禮佢地

驚就唔好結婚！

驚就返深圳擺酒

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

頭盤係胡椒噴霧 主菜係TG
甜品 布袋彈

SURPRISE!

手足着埋成套gear去飲

送禮物十粒過期催淚彈

封番幾封帛金比佢地啦，人唔到禮都要到

暴大係後面
真係驚閪

祝佢年年有今日

原來 dress code 係 full gear!
Got it, no problem sir.

今日暴大咁多狗，721元朗冇狗！！！

如果有手足入場倒屎蜢就好笑

其實唔洗去現場搞，只要塞左d主要到道路，賓客塞車去唔到就夠

大家準時到

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

去得飲既姐係仲俾面啲狗 姐係唔係同路人
唔係同路人做咩要俾面你

結婚結到咁真係好威

正

tg

大學站咁多手足

mother fucker

結婚有主動提供保安服務

擺個酒都要浪費公帑

大家記得準備老毛呀!

到左附近手足
唔該有時間
周圍行下
plan定逃生路線
唔好走返去大學站 送頭
又唔好諗住跟人地走
可能個個都唔識路
就算諗住跑返去暴大
搵定哨兵
如果班狗封左入暴大前條路
就無路
不被補
唔想手足被虐打呀

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

用納稅人嘅錢做兩隻狗嘅保鏢

最緊要夠新鮮!!!

D賓嚇 話唔黎 人情可以比一半。 在家最安全。
或送頂綠帽當賀禮

諗起都興奮

諗起北韓

清場咪入主家席羅

要擺酒就預左有風險
出得黎行預左要還

好似4狗車 小心

推 小心

巴打小心
危險就出太子喇

人情減半啦 啲嘢真係唔敢食

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

吐露港5，6部狗車去中大

驚閪咩 呢間酒店cctv濛到乜咁

清場？

我都睇到,,

無理由無偷食
一定有
當場公開俾各位知道

阿蛇結婚 全民祝福

屌你老母公器私用，叫埋記者去賀下佢！
原來警車係要黎比你做褓姆車做花車，做埋黑車啦屌你

最好成popo企係門口
check賓客
冇帖就打

水炮車花車

吐露港經過見到大量狗車入緊酒店，塞住左係吐露港上斜位，各位手足小心

忍住咪撚食，fc真係加咗料

圍人錬，叫口號賀佢啦！

Push.

喂成班防暴諗住唔比人情呃飯食？

否則唔排除使用武力

驚咪唔好結

結個婚都浪費警力要人守
驚就咪撚結啦

文宣

真係浪費公帑嘅典範，文宣煲大佢，記者記得喺記者會問

嘩自己結婚都出曬防暴咁派人保護 浪費公帑
咁驚咪唔好結婚囉

放埋TG 賀一賀會啦！

係咪要抄底id copy 先入到去

睇黎佢地好撚驚

真係結得好肉酸,下次再結過啦

期待有tear gas 幫婚禮營造浪漫煙霧氣氛

千期唔好係酒店伏擊賓客

搞大佢

有咩事返暴大？

好撚難食 利申之前返過pt 廚房偷食係基本

散左了